有冇人腸道健康好差？

我個胃成日有氣，又易痾爛屎，營養都唔荒吸收得好，係咪要食啲咩益生菌先掂？

我都係 點搞好

營養吸唔吸收到應該唔關屙唔屙得多爛屎事掛🤔

Same

我諗住去食療主義度買樽益生菌食下，飲食習慣要更加定時定量，唔搞返好佢怕長遠會變大病

巴打係唔係返工好大壓力啊？
可能係腸易極綜合症喎

好易肚屙
都唔知吸唔吸收到

最近去3次旅行 有2次都屙 都唔知咩事

有得痾都好過冇得痾呀
利申 係中醫睇緊便祕第三個星期

有可能係居所喉管老化污染咗食水搞到咁，裝咗個濾水器好似有用，大家有冇呢個因素？

我都好易肚屙 尤其係朝早

成日放屁
痾屎唔乾淨

口臭唔臭？